法國講個師字已經成為生活中不可或缺既部份...

上癮師

司馬師

FREELANCE師

保安師
炒場師
電莖師

彩瑛師

我是採瑛師

洗腦師

不可或缺師

Jm9 吖

仲有閪師

定彩師

定延師先岩

法國講師

Twice師

咪搶我稱號 牠只是搞定彩師

牠只是黑定彩師

全都要師

其實將定發揚光大我支持
但佢耐唔耐就po啲TB短定圖
真係唔知佢黑定or推定

你荃都舞師
定我的
彩無雀仔的/施巴的

他是撚人/定師

TB定才是最正的

我求下你唔好黑定啦

層主tb鑑賞師

定延不堪回首的日子

定未出道前都是留長髮
都唔知是咪JYP想吸多啲女粉先迫害定延